依家香港有咩餐廳仲有大胃王challenge

即係喺指定時間食晒就唔使俾錢嗰種

小弟都幾大食下想去挑戰免費食霸王餐

Push

Push
有冇大食同好

Help push

麥當奴
一小時內清佢間舖免費

Ching how many kg?

我

認真post

你係床上大食
唔係食慾

之前元朗咪有間要食10幾碗發水粉麵
再飲幾枝玻璃樽汽水

都唔撚係想俾人贏嘅

嗰間真心戇鳩
不過都一兩年前而家應該都冇做大胃王challenge

牛角 荃灣

你清得晒我幫你畀

Detail pls

吉野家，120 蚊挑戰5個餐

之前灣仔有間港式日本餐廳
有個大碗拉麵挑戰
唔知仲有無

肺炎搞到冇淡好食

有間食船面嘅，係v walk

呢個時勢咁差 一定好多人手幫襯